休班警炒車後妻涉頂包 兩人被控妨礙司法公正今提堂

休班警於去年7月25日駕駛私家車，駛至黃大仙龍翔道東行時疑失控撞石壆，事後其疑向警方報稱自己是當時的司機，惟意外過程被現場的車CAM拍下，揭發疑有人頂包。夫婦被控妨礙司法公正，案件今提堂，辯方申請兩人押後答辯，以候辯方取進一步法律意見及取得法律文件。

被告為警員張振豪（37歲）及文員李瑩瑩(37歲)，張被控一項不小心駕駛罪，另與李共同被控一項作出傾向並意圖妨礙司法公正罪。案件押後至2月7日再訊，期間兩人獲准繼續以200元及2000元保釋外出。

而家周街天眼 啲車又裝哂cam
咁樣都頂包搏蒙就抵撚死啦

作出傾向並意圖妨礙司法公正罪?

意圖咋咩?

差人做野唔洗你教

係唔係炒得？

點解無啦啦會有人拎條cam片出黎?
唔通後車都炒埋?

老妨入得都基本上坐硬。

又係對自己友就搵條輕D既罪出黎

休班警Goallllllllllllllll

呢度好多人鍾意教人頂包架

休班警而家得失球差係幾多球

阿sir找人頂包唔洗你教